有冇人試過派帖比ex

你差點講真？

她不要我再拾回舊好

派同收都試過

試過話派俾我
我問返佢係咪ex 坐一枱